⠀⠀

好撚熱 熱到躁嗰陣條友：其實心靜自然涼
我屌你老母

其實心靜自然涼

心靜真係自然涼wo

死左咪涼

對唔撚住囉

你太hot

點解冇title 嘅

我發癲專屬topic\^o^/

hi 靚女

錫返
覺唔覺背脊發涼？

因為你未明呢句點解囉

屌你老母！

涼屁

你好狠

ok

講個爛gaga

我係

銀包涼

點解？

心靜自然涼

哦係咩